Hikvision鏡頭，見一拆十

屌你老母蚑納粹

SSD呢？

都要拆
同埋最好係粉碎咗佢

好正，關於UHF RFID security 及弱點……自己search

用沙紙磨鏡頭得唔得?

聽日拆cam

手唔夠長既話⋯⋯⋯？

不如搵laser射人入面粒ccd

用銼

,

拆！

拆到d人換牌子為止！

拆晒Hikvision鏡頭佢
仲有，有份賣Hikvision嘅都同佢做小裝修
剩係破壞Hikvision

拆晒佢，拆到D人唔用為止

推